昨日我菲律賓SP經過街市聽到C朗攞紅牌，天地有正氣幾緊要！

都唔明點解有一百倍
不過直紅係有啲難度 又解鎖新成就

邊個來？ 可以做我副將

剪得好， 見到佢好陰濕